想問邊間實體書店多政治哲學嘅書？

除左序言有啲之外

好似利維坦、盧梭社會契約論呢類

樂文以前有

而家唔覺有同埋好貴

灣仔城邦？

感激聽日睇下

呢啲經典唔使買
上網有大把免費

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

睇下邊區近你

習慣掀住睇

而唔介意二手的話
建議去吓舊書店
EG 新亞書店(黃既,記憶中佢係碌L 既FD開 不過似賣中史書 唔知有無你想要既)
BTW樓主係唔係去旺角個間序言

thx
係mk序言呀

序言正，上星期先去買左introduction to political philosophy 同社會契約論